見到連登依家咁, 就諗起以前微博d人要用隱晦字眼黎溝通

維尼 變 喂你
8964 變 5月35日

香港好快都

ZF

已經一大班人諗緊點改d口號

草泥馬同NMSL果D咁

有ZF,5驚

桂枝

Lznbnmsl

DL DLLMGLCH
DLLMH DLLMGLCH
D L L M CH
DLLMDLLMDLLMH
DL DL DL DLLMCH
DLLMGCH DL DLLMGCH DL DL D9L

lin登jai nb
NMSL!!!

乜依家香港同大陸有分別咩
咁連登用大陸嘅方法都好正常姐

真
三更半夜支化